三號風球，係咪個天都要3hk?

3hk垃圾限速台

你知道得太多了